又有機師手足被清算, 唔盡快搞罷工, 就會比佢地搵到代替既人返黎

唔可以比佢地慢慢換血, 要搞就依家即刻罷工

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

星期一國泰城

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

一定要揸撚爆佢春袋啊

um...以狗鐵為例 聯署簽名
果晚系連登開po 話第日罷工
最後第日仍然維持服務

意思系佢地總有後著...

Push

612 721 811 821 825

psuh